[KORENAFISH唯一好事?黃明志Namewee feat.韓國瑜 2020年高雄觀光主題曲

黃明志

條友係成日彈出彈入

佢d 「正義感」d準則都唔知點定
唔知佢撐嘅嘢佢覺得啱嘅野就一定啱
佢反嘅人就一定係仆街

所以我今時今日都唔知佢係咪屬於淺黃藍混色，勁難定義

黃明志：我不是台獨也不是港獨
我是馬獨

世界仔

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。